如果馬些路同摩迪係嬲打先俾人打嘅話...

恩尼思達去中超都係嬲收山
遲下斷腳冇人可憐

人哋心情唔好仲行埋去引人犯罪

女性被強姦 因衣著太性感

係 小白對腳太正巴利唔抵得一腳車落去

摟？

疤狗行出街比人打死唔好怨
你地咁嬲打

疤狗敢著波衫出街？佢地係網上連自認疤迷都唔敢要扮其他球迷